大約女user湧入，係唔係令連登低質既主因之一？

1）大部分女user淨係識留連感情台廢噏，當呢度係香討/5p
2）完全唔融入，唔識潮文唔識著名user
3）經常做真心膠，完全唔講得笑
4）有女人就有狗公，搞到污煙漳氣
5）有啲專登嘩眾取寵，講啲港女言論搏人屌，或者肥絲呢啲attention seeker
有無人討論下

令到好多小圈子post出現

用咗自選台之後，清靜哂

1）大部分女user淨係識留連感情台廢噏，當呢度係香討/5p
同意 男user除左成日叫春 仲識建國

2）完全唔融入，唔識潮文唔識著名user
咁你又融唔融入到社會

3）經常做真心膠，完全唔講得笑
呢樣真 我經常講笑 但人地以為我講真 以為撚緊我

4）有女人就有狗公，搞到污煙漳氣
人地靚仔上網識到女你唔抵得咩
利申樣衰

5）有啲專登嘩眾取寵，講啲港女言論搏人屌，或者肥絲呢啲attention seeker
一隻手拍唔響

我就唔介意咩建國咩動物
起碼令討論區多元化
但啲閪女人當5p想點

你睇下留tg post男女比例先

厹同啲貪得意嘅女

無女人咪唔會有狗公

同意,不過你話佢地鍾意響感情台廢UP,我就情願佢地一直響感情台廢UP唔好出黎,反正我幾乎唔上感情台

至於你話果D attention seeker問題, 的確,D女人膠起上黎比好多男人都要膠,
根據我自己多年響高登同連登的經驗同觀察,其實有D都係受過感情創傷的可憐人黎,比如話:有個個案某絲打好鍾意扮演台灣某個暗星,原來真實嘅佢近排離左婚;
又有個案某絲打狂貼J圖,原來近來伴侶有外遇; 又有個案有D長期患病......

我老了,無D後生咁好氣,懶得對人地口誅筆伐,通常無視就算,忍無可忍就BLOCK

其實我都好少同人嘈
但真係發覺連登多咗好多絲打
相信同呢度風氣有關

係街見到好多靚女上連登

都唔知係咪好事
之前都相認咗個

你當小妹死架？

Pish

加多個濫用加密功能

根本兩登都唔啱女人玩架啦
係要走入黎做乜

做娘娘囉
求其叫春就大把狗公撚

yes

依樣唔止女人 係連登愈嚟愈多人都係咁 不論男女